可樂可以整乜餸

老細要搞可樂surprise party
諗過雞翼 可樂噴泉 薯片都買左

可樂湯麵有冇得諗

可樂炒雞，要加辣椒，超好食

可樂condom